gym開第一日 大家做邊part先？

我會胸手腳
等個人漲翻先

練個腦先

gym room 比唔比手寫

今日背，聽日腳，home gym 兩個位特別唔夠喉

一樣諗法

我只想快點收工

一陣做到之前50%已經偷笑

諗住第一日full body熱下身先

腳！！

要唔要spot 小妹

健身梗係要先健個心先。

非基

我去個度無check

搵個大隻佬入廁所互含先

Gym room會員制 要安心出行托7咩 政府都低9能

係架 美容健身全部本身都會記名
好彩D職員都醒水

我係咪得囉

邊間？

緊係打大岩蛇先啦

我都有咁諗過！ 不過好似會浪費咗一日

拎15磅推胸，感覺良好
利申 新手，勿笑

太耐冇做
怕一黎咁intense又要痛幾日

新仔肯去做已經好好

真男人一定做腳先
(做完，跪住走咁濟)

聽日開返康文署
但唔想down app